返工返得耐已經完全唔洗打扮

公司其實冇穿著要求，但啱啱返工個幾個月都好堅持着條長褲加件恤衫，感覺professional 啲，但加下頹T短褲，差在未踢拖返工，因為已經知道根本唔會有人，尤其係女留意

利申：IT support 狗

Pro乜

IT

公司有一半係女，你話

你條team有一半係女就話姐

專業Support師

正正係我條team一半係女

Restart 部機就無事架啦

有事咪forward去application team

IT dept本身已經少囡
仲要係support team

真

最慘係support狗要做埋application ，根本冇application team

我老細係有啲左膠大愛思想，堅持男女比例係要平均，甚至試過我條team女多過男

On9?
你有冇搞清楚自己是 it support 定係 programmer

我除咗第一日 其他日子都係咁

利申it

屌，所有人係it department上至打code下至聽電話都要做

閪到

casual look 唔緊要，但唔好頹look，外表頹成個感覺都頹。
對一個人ge 感覺係慢慢累積出來，d 女見人日日都咁騎騎呢呢，到時真係無女埋身

講真做it support好多時都要落場幫手
T-shirt + 牛仔褲已經ok
最緊要個人睇落乾淨企理

通常狗都好少要著衫

是咩

短褲T SHIRT 返工
返到工連襪都除埋踢拖

support 狗 pro 條撚咩

無錯，個look 太騎呢，唔好話女朋友，同事都唔敢接觸你